今場又真係水晶攻爆垃圾獌

死獌狗又估得幾準